[明珠930]抗爭靈2

真人真事
有冇人信

我信

呢套好睇， 溫子仁

都係唔明點解會講個名俾佢聽